其實動物會唔會訓「矮」頸？

如果會佢地會唔會同人講佢訓矮頸？

如果有一日你隻寵物訓醒走出黎係咁你會點

乜你訓嚟頸會咁架咩

推
連登冇訓矮頸

訓捩頸

唔識中文sor

我隻狗冇試過訓捩頸但試過訓到條尾孿左幾日

咁佢有冇同你講訓矮頸

訓禮頸定訓矮頸定訓睇頸

有冇識中文嘅人

我今朝見到我魚缸條魚訓仔頸

留名睇霍金圖

咁有冇巴打養龜

霍金.jpg

我隻龜都訓底頸

蛇

做乜9